[NBA] 點解咁憎勇士？

平時同fd傾波個陣
一聽到自己鐘意勇士就好似比人笑咁
問番佢地鐘意邊隊
佢地就話公牛潮人 個樣仲要好有優越感

的確勇士排面上五星戰隊好似屈左人機
咁佢地都係3個自家球星養出黎
唔通冇努力過話贏就贏

其實無論邊隊 以前到而家都會靠球星
其實隊隊都會想組巨頭
講緊以前熱火 湖人 公牛都3巨頭以上

因為KD

似係你d fd 憎你多d

以前熱火湖人都好多haters

勁咪憎囉

2015定2017忽然fans?

其實有咩球迷唔係喺隊波爭冠軍個陣支持

13開始支持啦 但講勝利球迷
其實無論幾時都有
有邊個唔想贏？

點解唔係欣賞 而係全城公敵咁

香港人最勁就係指點江山吹水攞優越感，自己唔會落手落腳去操去搏，淨係一味笑人踩人以示自己身經百戰看透世事

你睇下lbj就知

認同
有幾多個球迷真係話由一開始支持到最後
除非係外國球迷 自己住個到 當然支持番自己球隊
但香港 好難有身份認同個陣
咁邊隊勁自然就會睇 睇睇下就變支持

鍾意HAWKS先顯得有品味

你睇下之前個最黑人憎球星排名咪明 勇士入左3個

仲有Zara 呢個人都係令勇士咁比人針對既主因
我都好憎佢 都唔明點解咁受勇士球員鐘意

Kd去湧屎，黎我鷹就差唔多

Zara
仲有donkey呢？踢蛋唔計？

因為互囉，我九幾年開始睇nba，嗰陣時邊有人憎呢隊波[

湖人打劫專家來

其實大部份都係勝利球迷啦。 一係你就住個個城市/國家。

咁咪解釋到點解勁既球會球迷會特別多lor

nba球星成日轉隊
好難捧球隊
多數跟球星

lbj惡行纍纍

睇波使乜理人點睇要憎一個球員/一隊波點都搵到嘢憎

冇話唔計佢
但佢真係好古怪 只可以話佢太衝動
又唔可以話佢打波好髒
相比zara真係九牛一毛